有無巴打食過生雞肉

medium rare 識食

It’s raw

IS CHA

In Japan, we trust

起鹿兒島食過 其實幾正

我食咗小小頂唔順
名古屋都好有，但嗰陣唔敢
今次去中国地方

食屎啦 國點都唔識打 打埋蝗語

真心?

有冇肚all

Okay, 無
佢地d雞好彈牙

白子

我都係係鹿兒島食過 覺得幾再咬口，無咩味

好有雞味wo

一定好過大陸雞

香港買嘅大陸只定農場

指定

咩價位

我旅行唔睇錢, 白子200yen
之後試咗
Texture 接受唔倒

Btw
唐户市場

生雞內臟都食埋

Organ meat

生馬肉都有喇

食過
我係中国人

好似九州

馬刺

牛好食d